IT consultant定MT 前途好D?

有冇巴打講下邊個前途會好D?